其實嗰啲話修改逃犯條例過到就會降樓價嘅人係咩心態?

假如修改逃犯條例過到， 咁好多香港/外國商人會由香港撤資，咁到時 d 公司/企業可能有大規模裁員或者甚至要執笠， 咁就多咗班失業人口， 呢啲失業人口當中可能有人自己創到業，可能有人索性投身社運同政府抗行到底， 但係我相信大部分嘅失業人口都會被中資企業吸收咗(仲要係國營背景嗰啲， 因為大陸啲私營或者民企喺中美貿易戰當中肯定頭嗰批死先， 而且中共肯定會保住自己的國企 同埋趁機抄非國企嘅財產)， 同時啲中共資金肯定會畀人攞嚟買香港啲樓繼續炒嚟保住個市同埋保護港共狗官炒樓既得利益者。
根本由頭到尾窮人都冇機會翻身上車 ，逃犯條例過唔過嘅分別就只係在於番份普通閪工定係返份中資企業嘅閪工

如果想玩真·焦土迫更多人拋棄一切上街抗議政府或者真心想奶共含撚連個少少甜頭都唔知有冇嘅話，咪即管支持修改逃犯條例囉